成人網站睇球星？熱搜榜出爐！

著名色情網站PORNHUB日前公布，2019年站內搜尋次數最多嘅足球員排名榜，C朗拿度同美斯繼續雄霸頭2位，至於第3位就由阿根廷前鋒莫路伊卡迪爆冷奪得。

去色情網站睇球星聽落相當騎呢，不過上榜球員又的確係魅力十足，好似「冠軍」C朗拿度就出晒名身材勁Fit，佢嘅CR7底褲品牌廣告更加係勁Sexy，至於C朗死敵美斯就憑「鄰家男孩」形象，成功進佔第2位。第3位就有效力巴黎聖日耳門嘅莫路伊卡迪，呢位阿根廷前鋒成身紋身夠晒野性，而且佢老婆Wanda同樣以「著得少」見稱，相信莫路伊卡迪可以進佔三甲，老婆都有唔少功勞。

第4位開始分別有阿歷斯山齊士、基利安麥巴比、保羅戴巴拿、夏薩特、史達寧、賓施馬，英格蘭「萬人迷」碧咸雖然已經退休多年，但仍然可以躋身第10位。

基利安麥巴比 史達寧 賓施馬

無連加特？

收到wind係牙維偷偷地J牙賓

屌你老味 史達寧都j

史達寧

c朗有頭2都係多得王騎

睇賓施馬個班人應該想睇鄒妓

反而豬腦呢啲冇人search

山狗有咩好睇，睇佢彈琴呀

碧咸都要排史達寧後面

條賓狗馬自己拍完自己睇

活著何求